（有圖）去飲諗住去剪頭髮，但係唔知剪邊個髮型好？

示意圖：

左邊有d似Mk仔，右邊就老積d，大家覺得邊個好？

左邊

右邊

其實唔使問都左邊，左邊清爽又舒服，唔使打理

中間介條介先
左邊剪左邊
右邊剪右邊
下次剪咪知邊個髮型好睇囉

剷中間
2邊留長整負離子

投右邊俾下意見ok？

中間好d

正皮引伏

有無試過剷中間

btw建議剪會展頭

右邊，睇落成熟好多

屌你老母死gay老
日日post gay 圖

屌 咪禁入去 bam圖黎

已封鎖會員 - 想同欣宜玩69

腦魔得幾條毛
唔使諗, 投入唔到

照住執鳩毛剪就得㗎喇

屌你老母

去宴會緊係訊雷頭啦

我屌你老母，食屎啦柒頭皮，返屋企剪你老母啲陰毛啦

ban 撚左
一路好走

咁後生
係咪兒童色情

睇你想做1 定0
pmed